［認人］12/6立法會內有記者錄低哂最前線警犬除罩個樣

隻隻警犬都生到同一品種咁完全唔識分
連男女我都要靠把聲先分到
有冇眼力好嘅巴絲幫手認吓人
見到識嘅人千祈唔好貼佢哋上嚟

整個英雄榜出黎歌頌佢地
等世人知道